識左多年好兄弟約我上去佢家睇刻在你心底的名字代表咩？

好驚佢係gay 佬，話晒識左多年好兄弟

買ky啦，邊個做0仔都用得著

試下同男仔拍拖冇壞

人一世物一世

趁後生試試佢
老左嗰陣，搵鬼睬你都有味

記得食朱古力

代表佢真係想約你上去佢家睇刻在你心底的名字

同男仔可以無限無套中出

又緊又可以慳錢

最後點啊你哋

我睇打住飛機說愛你

春藥朱古力

扑左？

聽日約返佢睇斷背山

最後有冇搞嘢姐？

叔叔

人地係地方的嬌俏嬸嬸嚟唔識叫人，罰你再叫過

斷背山咁耐，都15年啦，沙士都嚟左第二次
睇性之劇毒嘛啱亞洲人口味

樓主約埋我 我幫你頂